[華夏正道] 習總捉完棋未啊？

比多啲時間維尼

輸比地方集團,倒台之日不遠矣